{"translation-revision-date":"2022-12-19 17:44:06+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"There was a problem with enabling SVG uploads. Try again, or use another image format.":["A fost o problem\u0103 la activarea \u00eenc\u0103rc\u0103rilor SVG. \u00cencearc\u0103 din nou sau folose\u0219te un alt format pentru imagine."],"This file type is not supported. Try a different type of file":["Acest tip de fi\u0219ier nu este acceptat. \u00cencearc\u0103 un alt tip de fi\u0219ier"],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"Drop image here":["Plaseaz\u0103 imaginea aici"],"Potential Site Logo":["Logo poten\u021bial pentru site"],"Otherwise, you can skip this and add one later.":["\u00cen caz contrar, po\u021bi s\u0103ri peste acesta \u0219i s\u0103 adaugi unul mai t\u00e2rziu."],"Have a logo? Add it here.":["Ai un logo? Adaug\u0103-l aici."],"Next":["Urm\u0103toare"],"Skip":["Sari peste"],"or":["sau"]}},"comment":{"reference":"app\/modules\/onboarding\/assets\/js\/pages\/site-logo.js"}}